一人一個古惑仔經典對白

挽時挽千奇唔好攞洪興呢兩個字黎挽

挽你老母

挽你老母
學好D中文先啦

泊車呢就扔低條匙
搵人呢 就打1083啦

一人一支可樂

我恒大既

喺關二哥面前無分大細

等我話你知咩叫眼前一黑啦

上翻行人路

好好地對我個女呀，唔係春袋都打爆你嫁！

依家唔係事必要你講，但你所講嘅嘢可能會成為呈堂證供。

銅鑼灣只有一個浩南

彷彿天和地在挑選我跟你

我地洪興落唔落得黎西貢玩呀
講開又講 有冇人覺得第5集鄭依健風神腿打贏鄭浩南好唔make sense

風神腿

嚇鬼呀大笨象！

八婆 爆乜大鑊嘢呀

伊健喺訪問都有講過，佢都冇辦法，劇情/導演 要求果腳

明明被sm 忽然上身就贏左

我就叫神仙B！

放下屠刀 立地信耶穌

俾面你就叫你傻哥 唔俾面你叫你傻仔